鼠B一落場就三十碼射個死角波🙇🏻

仲不斷跑動衝擊對方防線 真係好撚勁

鼠B搭車瞓著咗

可惜唔撚入

聽到隔離隊瘋狂吹奏村短守龍好穩健

球波勁到到人地要托出底線 已經重創對手嘅弱小心靈 嘩 個心離一離啊

屌你假波唔計

互含可恥

100%射門命中率

佢琴日食完女都有力

Ching認錯人了嗰個係村短黎

青想俾禾地含

你聖誕威威啦屌鳩你

鼠B尋日收到安全兔做禮物 今日佢話用完了

佢琴晚屌左一晚閪

犀利鼠

mouse b真人又型又靚仔

真

駁吾刀

真係博吾刀

其實係用曬黎屌村短屎忽

唔撚叫我？
我四十多碼

對探肛矛與趣

你約ok?